# CuboAdventures

Este juego basicamente tiene:

-Cubos
-Y dos luces

La mecanica principal se basa en la linterna que sirve para alumbrar las plataformas(ya que hay algunas que son trampas) y para eliminar a los fantasmas cubales de la plata superior.
Controlar la rotacion de la linterna fue un problema, si habilitaba el movimiento de la linterna de forma ascendente me jodia los limites de las horizontales, y vi adecuado cargarme el movimiento vertical.
Las fisicas son bastante sencillas, pero tiene sus cosas, tuve que mirar que las plataformas que se movian no se fueran a la mierda con los saltos ( me dijiste de aumentarle la masa y funciono), y tambien el movimiento
vertical, para hacer que una vez arriba no bajase instantaneamente.
El Scriptable Objects se ha intentado usar para guardar el tiempo del mejor speed-run pero estoy al 95% de que no funciona.
